消防隊長被捕

消防隊長被捕

完美識破分化撚驚世陰謀 根本就係好多鬼做衰嘢 唔好賴手足啦

究竟點解可以送頭到咁既地步？

大家快ｄ去簽
2020年雙普選聯署：

點解你地連警狗做乜都失敗
連五毛都咁唔稱職

又係你條五毛，呢班九成都係行街，示威者係另一邊跑走哂啦

危機意識唔夠

屌...

出翻嚟都唔知做唔做得翻消防員，打到殘廢又雞姦，仲慘過殺咗佢做浮屍
還押候審堆人實日日畀班狗洩慾

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講真 比狗搞佢老婆都唔可以出聲啦
佢地阿頭藍架嘛

仲有個海關手足

廿五歲隊長

冇錯，所以根本無需要放大被濫補者身份，行街既咩人都有，消防隊長，球隊隊長，學生家長，酒樓部長………

大家算跑得好快，突然掃射包抄

利申直播睇到

消防過往經驗呢d炒硬，消防隊長頭三年試用可以隨時炒，消防隊長咁有前途既工，都出嚟博，值得尊敬

呢D濫捕都計？ 又唔係入硬

有冇人知道佢下落
我朋友搵緊佢
知道既加加佢Tg @ccm502

好人一生平安